"Wh - wat, mam?"
"Wat is je echte naam?
Is het Bill, of Tom, of Bob?
- of wat is het? "
Ik denk dat ik schudde als een blad, en ik wist niet wat ik moest doen.
Maar... Ik zegt: 'Alsjeblieft, maak geen grapjes met een arm meisje als ik, mam.
Als ik in de.
Ben zo, ik zal ... " "Nee, dat doe je niet.
Ga zitten en blijf waar je bent.
Ik ga geen pijn doen Jij, en ik zal het je niet vertellen, nuther.
